三角鐵馬重要性

宜家好多時抗爭越黎越少整三角鐵馬

因為之前有人post過話整同推都要時間同人力

而且都好易俾畜龍一刀割開

但係

三角鐵其實唔係用黎做防線 宜係做進攻

打近戰嗰時係咪真係諗住靠遮可以擋盾攻同棍

諗下612嗰時啲三角鐵係9推撞啲狗

宜家少左啲近身攻擊 剩係得遮陣防彈 好多時變左被動 當啲狗推進嗰時完全冇反擊能力 除左落單狗

有人可能會話三角鐵防唔到彈 推得前都俾狗射喇

但係上個月元朗嗰時會索埋啲盾同遮黎到防埋彈

同埋做盾手捉推三角鐵會同狗有多少少距離 可以俾到啲安全感手足 唔會見到啲狗衝過黎就走

因為我見好多手足揸盾第一時間唔係打而係走 或多或少都係因為距離太近冇安全感

TLDR: 使用方法

其實都係base on 之前有手足share過嘅策略

頭排推鐵 二排長竹or鐵近戰 三排之後磚同魔法師

二條行車線太約三到四嗰鐵馬

如果唔夠打真係要走 頭排放波子 亦可以本身係後少少設防線

歡迎大家討論策略

最後祝大家武運亨昌

光復香港 時代革命

612 721 831 新屋嶺

因為條街少左好多鐵馬

係 兩條行車線大約三到四個應該夠
12個鐵馬應該夠用

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

認同 但問題係路面愈黎愈少鐵馬

push

其實鐵馬同街邊啲欄杆完全唔同
鐵馬反轉好易推 又輕
欄杆重到仆街 又啜地

的確係

整到三角鐵故之然係好

如果冇就真係就地取材

遮真真係除左擋子彈就冇用

次次都係等啲狗黎拘散

如果附近有水馬可能唔好注水 要推得到

當然都想大家討論下 仲有咩方法 我地係可以推進到返攻到

係 但係好難搵到
發夢71見過有人係立會拎左好多岀黎

認真post冇人討論

好多地方d鐵欄都唔會補返

進乜攻 咪傻啦
未推到去都開得槍

推

仲有唔好整遮陣 set完rb快d走好過啦